<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<bureau name="Bureau">
	<dossier name="recherches" url="recherches.png" date="05/05/1973" heure="15:10" etage="0">
		<sous-dossier name="interfaces" url="dossier.png" date="01/06/1973" heure="08:52" etage="1">
			<fichier name="xerox.txt" url='dossier.png' date="14/03/1973" heure="22:45" etage="1">
				Xerox Alto : propriété de Xerox Parc - Palo Alto, Californie.
			</fichier>	
		</sous-dossier>
		<sous-dossier name="informatique" url="dossier.png" date="21/06/1973" heure="16:20" etage="1">
			<fichier name="hexa.txt" url='dossier.png' date="14/03/1973" heure="22:45" etage="1">
				1100 0011 0000 0001 1011
			</fichier>
		</sous-dossier>
	</dossier>
	<dossier name="documents" url="dossier.png" date="14/02/1973" heure="20:05" etage="0">
		<sous-dossier name="special" url="dossier.png" date="05/04/1973" heure="22:10" etage="1">
			<fichier name="machine.txt" url='dossier.png' date="05/04/1973" heure="22:45" etage="1">
				[SAUVEGARDE] Instructions détaillées du fonctionnement de la machine à voyager dans le temps <br/><br/>

				Retour automatique de la machine dans le présent<br/><br/>

				-> Instruction du système de sécurité :<br/>

				Lors de chaque voyage dans le temps effectué avec cette machine, un système de sécurité garantit le retour de l’engin dans l’espace temps initial, à savoir le présent, dans le bureau programmé pour cela. Un programme calcule ainsi la durée pendant laquelle la machine est immobilisée, à partir du moment où elle arrive dans un nouvel espace-temps. De cette manière, si la machine reste immobilisée et sans aucune interaction, alors elle sera automatiquement redigirée dans le présent, au bout de 10 heures, afin qu'elle ne tombe pas entre de mauvaises mains.<br/><br/>

				-> Systèmes de contrôle des risques : <br/>
				- Message automatique généré à chaque voyage par prévention<br/>
				- Dans tous les cas le message est contenu dans la machine et peut être intercepté par quelqu'un.<br/> 
				<br/>
				Un message audio doit être enregistré par l'utilisateur à chaque arrivée dans une nouvelle date. Celui-ci est ensuite enregistré sous la forme d'un fichier texte dans la machine. Il retournera ainsi dans le présent, avec la machine. Ceci est une prévention dans le cas où l'on resterai bloqué dans les couloirs du temps, lors d’un voyage temporel, et que la machine rentrerai automatiquement dans le présent. Malheureusement les risques de l’informatique ne garantissent pas la bonne réception du message à 100%. Dans le cas où il subirait une distorsion temporelle, il sera alors nécessaire que quelqu'un mène sa propre enquête pour comprendre ce qui s’est passé, dans le but de réussir à aller chercher le voyageur, pour le ramener dans le présent.<br/><br/>
				-> Dates configurées sur la machine :<br/><br/>
					1973 - 1982 - 1987 - 1995 - 2001 - 2007 - 2016<br/>

			</fichier>	
		</sous-dossier>
		<sous-dossier name="autres" url="dossier.png" date="12/04/1973" heure="17:40" etage="1">
			<fichier name="hello.txt" url='dossier.png' date="20/04/1973" heure="18:32" etage="1">
				Hello World ! Ici votre savant préféré Léopold. Quelle joie de pouvoir utiliser un système datant du début de l’ère informatique. Je suis tellement excité que j’ai voulu rédiger un billet à ce sujet, en utilisant directement la machine en question.<br/><br/>C’est un plaisir de pouvoir utiliser ce Xerox Alto en vrai. J’espère d’ailleurs que laisser une trace de mon passage en 1973 ne perturbera pas le continuum espace temps... Nous verrons bien. Pour l’instant, mon âme de scientifique a pris le dessus. Il faut que j’absorbe un maximum de savoir durant mes voyages dans le temps. Et cela passe nécessairement par la pratique !
			</fichier>	
		</sous-dossier>
	</dossier>
	<dossier name="config" url="pdt.png" date="10/01/1973" heure="09:12" etage="0">
		<sous-dossier name="programmes" url="dossier.png" date="15/01/1973" heure="13:54" etage="1">
		</sous-dossier>
		<sous-dossier name="logs" url="dossier.png" date="11/01/1973" heure="07:17" etage="1">
		</sous-dossier>
		<fichier name="admin.txt" url='dossier.png' date="14/03/1973" heure="22:45" etage="1">
				Il n'y a pas d'identifiants ici, si c'est que vous recherchez.
		</fichier>
	</dossier>
	<fichier name="recette.txt" url='dossier.png' date="23/07/1973" heure="16:09" etage="0">
		Recette des gaufres<br/><br/>Dans un récipient mélangez deux cuillères à café de levure, 45 grammes de sucre, un sachet de sucre vanillé et 125 grammes de farine.<br/><br/>Dans un autre récipient, battez les jaunes d'œufs avec 20 centilitres de lait. Mélangez ensuite le contenu des deux récipients, jusqu’à obtenir une pâte épaisse. Faites fondre le beurre dans une casserole puis incorporer le à la pâte. <br/><br/>Montez les blancs en neige, puis incorporez les délicatement à la pâte. Ajoutez une lichette de rhum (point trop n’en faut !)<br/><br/>
		Laissez reposer la pâte 45 minutes.<br/>
		Dégustez jusqu’à ce que vous soyez repu ! 
	</fichier>
</bureau>